[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

有無巴打apply哂2個, 同有無過來人分享下PMP易唔易入

Tg傾？

無Tg, btw今日寄form果時唔記得貼番張靚仔相, 佢會唔會唔請我架

做狗仲要大大聲

關唔關你事啊 唔鍾意就咪入黎啦
總係有你d咁既on9仔入黎拎存在感

唔係交去學校？？你係直接寄信去警署？？

屌柒你又關你事

唔緊要啦，之後label返你係咩品種咪得

其實我都唔知 都係跟番佢申請方法果到個地址

樓主咩u？

樓豬死老母

Aus嗰兩條問題可以點填

中文鳩寫 條SWOT最好寫多d la我拎多左紙寫 張form太少位

樓主含大？

NO

樓主shitty仔

有無ching收到email話1月5去1sr rd in

好波

你有？

有啊 前幾日收到

aus體能衰左有冇得recall？ 其他三項全部滿分 係手握力差2kg

我都想知 手握力勁廢
Btw佢d體能有計分咩 唔係得P/F

我仲未有email 點算 唔喺12/24 dead咩 咁快有email嘅ching

我都等緊

屌佢老味咁耐未有通知 係咪收齊人就唔會再理

識人好過識字 可能收自己人先 so9sad

星期一先dead炸wo

仲未計中間紅日 分分鐘啱啱先開始睇application

應該唔只得1輪interview啦 可能你地遲d in

我都唔想咁快in住 唔夠時間練手握力

大家收到interview未？
利申 收到了 1月14面試 有無同路人

本來1月5in 早排再email話1月26in

絲，上年報曬兩個，兩個都收我，PMP 只可以話你正正常常都收，但如果你諗住join六月AUX training, 就會join 唔到PMP嘅JA, 即喺廢咗嗰PMP

聽聞會俾重考，不過當然唔可以差太多

其實感覺PMP冇咩用

想問收到pmp interview之後 in完大約要等幾耐有offer？難唔難in㗎 睇上年個post好似要second in？係咪畢業之後投考見習督察好有幫助㗎？

原來PMP咁有用, 咁相反AUS其實係咪無咩用

應該話PMP喺用嚟幫你預先建立警隊內人際關係，如果你真喺諗住考幫辦

first in係self intro+group discussion，個talk係fiest in通過先有？想問second in係做咩？另外駛唔駛做體能測試？

PMP唔使體能，我嗰陣淨喺一個interview 就收咗， self intro + group discussion (debate)
唔知今年有冇變

個talk係介紹呢2個program
我去talk果時條友都問我地冇咩點宣傳 你地係邊度睇到有呢個talk

應該無變 佢寫明都係 self intro + group discussion，想問小組討論咩題目？巴打畢業未？都係諗住考pi？

我覺得Aux 可以比你了解下實質基本警務工作，咁入到去都有個底先

Push

無知一問 係咪兩個一齊做都得

仲未有email

題目我就唔記得啦，幫唔你
我有咁既打算 就畢業 不過唔會咁快考住 始終咁就一世
btw 我喺絲

喺，但如果你想join JA 就九月先train Aux 啦，前提喺兩個都收你

我都未有😣

絲打想問你in完第一次之後幾時收到offer

你地係講緊pmp定aux有interview呀？

上年考過PMP，有offer，因為學校department問題最後無做

要prepare用英文in ，上年朋友和埋連登都話中文in，到我in就唔知點解英文，好彩前一日見另一份intern準備咗篇英文自介仲記得，唔係就真係鳩up。（現場有人英文差，鳩坐好耐）

自介完就discoussion

Group Discussion就半個鐘，勁弱智，大家都講到無曬point開始亂up野，左吹右吹，有條友係到舉非洲小朋友好慘，個幫辦聽到笑咗

AUS就不了，因為好麻煩

鳩寫得

我果時係現場求其寫

PMP就 3月左右
AUS 就 6月左右，開班前一個禮拜先知

其實PMP喺跟大學分組面試，唔同大學有唔同考法，面試官通常都會喺你間大學出嚟嘅畢業生，所以喺連登睇只可作參考

兩者都有

認同嘅喺真喺好煩，aus vetting 嗰part

三個官，其中一個我肯定唔係我間U（talk講咗)，就係佢主考

唉仲未收到interview

想畢業之後成功考幫辦既麻煩唔好玩aux，否則睇路

點解

fib會玩死你，預你識勁多野

兩睇既巴打 咁答到咪加分

雞u好似係中文in

一個月返一更你學到啲咩？？？

睇in你果個人既心情
英文吹半粒鐘時事，吹到口都乾

樓主徐仿幾大

朋友係幾年前三大黎

中定英睇警司心情，由佢決定

睇你邊區姐 識人高峰返到12更

岩岩收到interview 1月尾
但我諗緊佢係1st定2nd in
唔通條友昆我地話聽talk即場交表直接2nd in

第二水，印像中以往十一月頭已經in第一批人

push

個intro 圍繞番填申請表果時個swot得唔得？

乜撚都得

任你想講咩都得

我果次係無追問既，唔知你果個警司係點

到依家都未收到email 係咪冇機啦?

大家咁話 我都等咗好耐

已經出左幾日

我都無
但我係upload比學校...
CU玩鳩me

upload學校死得啦 學校篩選過先遞上去警署

想問 PMP group discussion題目會關於咩？

有無人知咩係follow-questions？見佢email話我未交

有機會因某因素唔將你份form送去人事部
例如GPA

份form有既野

有無人收到警察招募組人嘅WhatsApp問出唔出席面試

啱啱收到

我都未收到

師兄 想問多問 你自介係英 group discussion 係咪都英？

你靚女?

雙英

不過分別唔大，時事本身好冷門，大家鳩吹

想問下體測會唔會都睇你頭髮係咪黑色/夠唔夠短

問埋AUS training 果時洗唔洗剃光頭

收左email 同whatsapp
準備好中文自我介紹

中英準備完仲有冇啲咩

無
你正正常常就入，記得著好d，當見工咁

點解要中英？

屌pmp面試咁撚難嘅

中定英

幾時in呀你

今日1500

有中有英 唔係咁簡單 in成個鐘 好撚難呀屌

u shifty 仔

想問pmp收幾多人㗎？係咪有interview正正常常就會收

𡃁仔你邊度㗎

樓主死老家
有人唔做做狗

汪汪

我記得上年全中架喎

考官似玩嘢 must有中有英環節

依家做狗都咁困難㗎

放心 係人都收

仲記得前年定上年用英文問考生對特首候選人 2017-曾俊華、林鄭月娥、胡國興有咩睇法? 係小組討論

有個好似讀恆管既考生連chief executive同對3個候選人完全唔認識
完全離哂題

含管當年係大學？正話先升格咋喎

係咪非三大都係中文in，問過幾個三大fd呢話幾年全程用英文in

今年好似轉玩法 若果閪係shitty仔嘅話 今年可能非三大都要英文 in

我禾含嘅

含管未升格都有degree 課程啦....坐左幾多年監呀

早兩年已經係英文WOR

3點嗰班in完覺得點

條友好撚惡

同學定阿🐍？

中定英呀

Sir in得好差
覺得無望

中英都有

冇心做就咪撚入黎啦屌你老母，狗你老母閪咩，咁大個人唔識尊重下警察？影撚衰哂你間u

一定唔會3大

尊重你老母做雞呀 死傻閪面試完等收皮喺度吠？成個小學雞咁撚樣 有無自我介紹我的志願呀仆街

我現職ok?

小組討論問左d咩

好似好大競爭，入到去個個演員上身 真心痴線

巴打cu？

其實呢d program都幾好 如果一班大學生真係有心做警察 join黎提早知道警察做乜野 都係一件好事

做好警察都幾難既 黑警就易做好多

Yes

AUS唔想肥

有無巴打一陣考

有 有d緊張

有無人800米好抆水 次次都係快standard 幾秒

aus?

支持香港警察

有冇人pmp 出左result?

半個月前先in完，邊有咁快出result

每個警司都唔同

3月先出喎ching

有冇上年參加過嘅ching？PMP JA日期係幾號到幾號？

岩岩Pass Physical 面試易唔易？

面試自介係咪中文？

英

Aus bo

咁我唔知啦

全中

無

唔該 我想問下自介喺幾多分鐘🤔

佢無講指定時間 自己要拿捏好 最緊要豐富 吸引到考官

有無人收到pmp offer

我估應該呢個禮拜出offer
求offer神保佑

戒丁一個月求offer

offer god

求offer

上次打去問佢話三月中至尾先出email通知

收到風 CU PMP啱先派左offer

有無人WhatsApp被邀請入咗pmp gp？但又無email 收到offer？即係收唔收我？

多謝offer神

入左group唔通唔收咩
我諗都易入因為我見都收好多

收唔到email 見有刪除人會唔會add錯 你收到？

加左入whatsapp Group
但無人講野

group a or b

想問gp b有幾多人

兩個group 300幾人 同上年差唔多啦

A 依家多人講野了

係咪人人都收lol

有無in咗嘅人收唔到

係咪同一間既係哂同1grp
利申grp A

on9，雲集幾間u㗎

啱啱收到email

佢一開始果啲活動 參唔參加有冇影響？

咁大個人自己諗啦

其實參加PMP除咗做JA之外仲有咩著數?

支持藍絲支持警隊

呢度好大浸狗除

想問係邊區？

中環 忙到爆

大家pmp揀咩

想問ja 啲post得嗰一個位 係咪好難入

推

想問大唔大機會無JA offer?

同埋ja interview 係咩形式？

有冇人已經收到AUS既offer? 有frd開始收到

aus開班前一個禮拜先收call喎

幾時簽約呀

我都聽過人咁講，但唔知點解我個friend咁快就有email..

我都有幾個frd已經收到

好驚冇JA offer

有冇人in左ja 知唔知咩形式

有冇人已經in左ja 有offer?

好想有offer

約簽約了

師兄in完幾耐收通知？

已收到offer

會唔會即場派offer?

有可能 不過唔同部門應該有唔同做法
我係in完同一日打電話黎通知有offer

係咪research post黎?

覺得有冇JA Offer真係好睇運氣
三個Choices暫時得一個有得In
其他想In都無得In

我其中一個choice嘅interview periold係2/5-24/5 但都仲未收到電話

警犬

我都係咁
你打去問下好啲

即場收offer

有得in都冇offer

冇咩技能 就係報左搞活動果啲
但勁多人報 爭唔贏

個個位都 6 7個人搶1個位

師兄 係咪全部都報曬搞活動?

再唔係就 9至10人搶2個位 好難爭得贏

一堆三大去報去搶
點夠爭

下年畢業係咪冇份

In完. 問過佢有大約幾多個人in
In左2個都答我有十幾個人

係啊

冇offer既巴打係咪揀d位太進取 見身邊好多人都有offer收。

師兄 in完個2個係咪覆左你唔得? 有冇第3個搵你in

Yes 。冇第三個

in晒3個 兩個即場問要唔要offer

想問下仲有無人未收到AUX offer?

我

我 係咪收得皮？

2邊offer都冇
仲要為左呢個推哂其他intern實習

interview 表現如何

其實JA interview好講運 自己in左三份三份都有offer，但自問自己in得唔係特別好。
AUX就係有馬會ac就係咁先

想問你ja係揀邊方面 research 定 攪活動
會唔會你揀果啲小揀啲

少人揀嗰d
我揀親都係research 都10幾人搶2個位

聽日返工

各位有ja offer 嘅簽約未?

早就簽完全部今日番緊啦

點會呀 有啲7月先開波

唔同其他政府intern，JA每個人返工時間都唔同

我想問下 簽約係咪會特登搵一日上去簽 定第一日番工先簽

特登搵一日
利申 啱啱簽完

你in完幾耐先揾你簽
我嗰個上個星期打電話比我出offer
話遲啲有人會再聯絡我
但遲到今日都仲未有人contact我

我即場簽

1個禮拜到

你地死全家

直頭要不人道毁滅

等候人道毀滅

比咁多錢讀書做狗

認真，有無人打算Quit PMP？我嘅Mentorsss對我好好，我都好欣賞佢哋。但見到咁多市民因過度武力而受傷，甚至面臨牢獄之災，內心好痛，好過意唔去。
利申：無join JA，唔知警隊內部實際情況如何

你地全部都係狗

好彩考唔撚到

賤過狗

考到都唔撚做啦

退左
我見好多人都退

身邊好多朋友都退左 大學生出黎大把路數 洗乜限死自己做唔鐘意既野

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

有無人出咗糧

未開波 做咩糧

有人唔做要做狗 垃圾

汪汪汪汪！汪!

垃圾都唔做啦

出左糧啦 岩岩去左禁錢買狗糧慰勞班阿sir
未出糧呀 等下啦傻仔

咩牌子狗糧好味？有無好介紹？

有人唔做做狗 屌你地老母

汪汪！汪汪汪 汪汪？

有

JA即係咩

Job attachment intern

仲有無大學生想做警犬？

垃圾屎

bin c bin c

擇哂呢個post啲名先

成班垃圾 笑4

記錄晒呢個post班狗id

真

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

已block

Pish

笑咗
之前係咪爆過有輔狗上連登扮跳樓死者嘅屋企人
乜而家狗隊咁缺人呀

細聲啲得唔得

hello

拉

oh really?

any tips?

我中意push吹咩？

屌晒做狗既老母

輔警始終多大學生專業人士 算正氣 又唔使上防暴 抄下牌行下咇處理下糾紛就收工 算係真正為民解困

Remark狗ac

樓主做左狗未

sor lor....

唔好推，要開post㗎

quit左未

死狗仔

狗仔

really?

收皮啦你班仆街狗 遲啲一撚齊死埋佢

樓豬毅大

唔夠1%？ 20-30人爭一個位你用毅進制計出黎架？
不過後面果句就真既
Btw 今時今日仲想考狗既快撚d死全家老母同女比人輪姦

how about you?

幫推 搵人記ㅡ低晒呢班賤畜

[AUS][PMP] 2017-2018集中討論

pish埋，連續５次推唔到

sir

Mark低晒呢個po d名

ok

召喚神獸對付佢地

你係師兄？

你係師弟？

有無做pmp/aus

yes sir

Why push

Y not?hi曱甴

我唔係

咪撚考狗啦dllm

share下心得la-.-你考到喎

asshole jai

y...

有offer?

退咗未

dllm自私考，share tips la

有無tips?

嘩你最尾有冇考到

逐個留言睇，逐個block

好長嘅blocklist

屌你老母臭化閪啦，明知狗都衝過去做

唔好blk me, 我無考到

block撚晒你班垃圾屌你老母